原來李連杰同鞏俐都係新加坡人

一直以為佢地係中國人
點知上wiki睇一睇佢地國藉，好震驚 wtf?!

鞏莉應該都係支那血統

佢地發左達轉國籍啫，佢地都知做中國人唔安全

咩唔安全？ 好人好者怕咩做中國人？
你係身有屎先要拎外國籍

鞏俐（1965年12月31日－），生於中國遼寧省瀋陽市，於2008年入籍新加坡

同志，你说错话了
上面叫你不要这样说，冒犯了上面领导!
再有这种言论的话，你的工资就不发给你了!
下面这些图片是领导给你参考的!

應該係好耐之前死咗個個大陸陳雲

陳雲（1905年6月13日－1995年4月10日），曾用名廖陳雲，江蘇省青浦縣（今上海市青浦區）人。[1][2]政治家、經濟管理家。陳雲是中國共產黨和中華人民共和國第一代和第二代中央領導集體的重要成員，改革開放以後繼續擔任黨內重要職務。

陳雲早年領導上海工人運動，隨後參加中國工農紅軍，並隨部參加長征，相繼擔任中共中央駐新疆代表、中共中央書記處候補書記、中共中央組織部部長、中共中央政治局委員等職。隨後赴東北，任東北局副書記。隨後擔任東北財政經濟委員會主任、中華全國總工會主席、中央人民政府委員，領導銀元之戰。

中華人民共和國成立後，陳雲曾擔任中央人民政府政務院副總理兼政務院財政經濟委員會主任，負責全國經濟恢復工作與制定中國第一個五年計劃。1950年接替病逝的任弼時增補為中共中央書記處書記，位列五大書記之一，地位僅次於毛劉周朱四人。1956年在中共八大上當選中共中央政治局常委、中共中央副主席。文化大革命期間被排擠出領導核心，之後恢復原職，出任中共中央紀律檢查委員會第一書記，1987年，接替鄧小平當選中共中央顧問委員會主任，被認為是當時主政的中共八大元老之一，陳雲也被外界視為是中共黨內僅次於鄧小平的第二號領導人。

做咩呀你

老鞏嫁左信和兄弟一人，所以入籍獅城，未離婚啩

正常智力
搵到錢

俾你都轉國藉啦

Well done

李嘉誠都係新加坡人。
成龍係美國人
習總全家美國人

誠哥加拿大啊